細個撞破過阿哥同條女扑野

個時讀小一
諗住入阿哥房問佢借部電話黎玩
入到去見到佢同條女
完。

樓主春袋尚在嗎

宜家中二？

阻住人扑嘢，要俾人燒春袋㗎！

即刻3p

唔講咁多 !!!
即刻3P

條女全裸對住你

上年嘅事

有撚有創意。

你話姐姐你好靚

到時春袋都燒到變炭粒

樓豬你搞錯咗喇
嗰個係我同你老母嚟

摘日再戰

+1 之後有樣學樣 差啲近親